我係358其中一個 好慌好迷茫

我係係告士打道俾人抄左身份證 影左相 俾埋聯絡方式同地址俾狗既一個女仔
見人講我地係潛在政治犯叫我買機票執野走
可以點走？
我全部18/19歲錢唔撚多分分鐘機票都買唔起
要走我可以走去邊？
有啲連屋企人唔知咩事
打曬最壞打算
既然都冇方法走預左同香港人撐埋11同12
個個叫我11晚同12唔好再衝
就算唔衝都一定係後面backup你地

唔駛驚，冇問題嘅

到他人香港真係咁淪亡嘅時候
買張台灣機票（回程唔需要用）
入台證即時print 得
香港人 一定有後路

【求大家推下】如果有咩事大家最好係去依到

有咩事去德國領事館

[突發] 率先出手！大英國會 Urgent Question on Hong Kong

12 號唔好衝，做 backup 已經好好

咁多絲打

最後琴日做做下first aid 都衝左。